【跑Online x CocoBeanGaming訂閱活動】

【跑Online x CocoBeanGaming訂閱活動】

活動日期: 4月4日 23:59 結算

當Coco Bean Gaming的YouTube Channel訂閱數達以下程度將送出相應獎品

訂閱人數:
300人 - 7大罪 - 憤怒之箱 3個
500人 - 3rd傳說變更券1張
800人 - 受損的特級資料 1個
1,000人 - 受損的特級資料 1個

訂閱傳送門:

例:活動結算前Coco Bean Gaming YouTube Channel訂閱數達1,000，
跑者兌換序號獎勵將可以獲得「7大罪 - 憤怒之箱 3個」、「3rd傳說變更券1張」及「受損的特級資料 2個」

注意事項:
1. 獎品將於結算後以序號形式於4月8日在跑Online官方專頁派發，請跑者密切留意
2. 相關序號每個遊戲帳號只能兌換一次
3. 活動獎品序號設有序號到期日，請跑者於序號到期日前兌換相關獎品

#跑Online
#估唔到跑都仲係度

咁都得

官方幫玩家刷訂閱

仲未執先好野

Coco 姐好靚女

541 了！
有 3rd傳說變更券1張

條女黐脷筋